{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순창 모텔 붐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 宿泊料金は基本的に2人入室基準に設定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合には追加で入室人数を確認する必要があります。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されることがあり、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができますので、身分証明書を持参していない場合は入室拒否可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の場合、屋外でバーベキューを楽しめる特典があり、バーナーは追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで入れますか？",
            "answer": "宿泊料金は基本的に2人入室基準に設定されています。ただし、特殊客室であるパーティールームなどの場合には追加で入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されることがあります。退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができますので、身分証明書を持参していない場合は入室拒否可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ご予約の場合、屋外でバーベキューを楽しめる特典があります。バーナーは追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 500
    }
}